【國際文宣】漫畫習帝的晚餐

搵到條link有原file。請幫推，全球抗共！

呢個得

另一個 link

香港電影欠香港人一場革命

唔好放棄呀！要佢地十倍奉還呀！